[封關否則醫護罷工] 九星連珠外憂內患踐踏中国大好時機

支那先有美國貿易戰節節敗退
武漢肺炎確診個案過千 賤種數量減少 全世界都知你無好帶歇點狠狠踐踏呢班蝗蟲？

1.繼續打破温層
班港豬都上口罩同share新聞、文宣既時候
全民人人自危 大家最關心新聞既時刻
重啟instagram、whatsapp、Twitter 戰線 話俾佢知政府有幾賣港 港共置港人於險境 重推我要真普選

2.繼續塑造本土意識
推黃色經濟圈之餘 被忽略既重點係你罷食幾多間你以前會食既藍店、藍日用品 推崇中國貨就係垃圾同無良產物能唔能夠遵循全憑自律 罷政府年宵係個好開始 要塑造到喺街拎住藍店既購物袋都要畏首畏尾炒口罩、同藍絲有瓜葛等店、人士我地有專業清算師 靜伺時機

大原則 敵疲我追
唔好俾呢班仆街回血黎危害我地

封關否則醫護罷工

港豬都識上口罩保命

港共有成億口罩囤積居奇
危害港人 仲乞中央俾黑心口罩我地

沒有同情別人的資格
何況班中國人係應有既報應

封關否則醫護罷工

停課淨係停中小學
擺明分化年輕人
佢地就唔理政治港豬育成

1

pish

罷工

幫推

P